真•NMB討論區38：我叫白間美瑠，二十歲

白間 美瑠‏ @shiromiru36

20歳になりました！
NMBに入った頃は、13歳だった私が、20歳(^｡^)すごいなっすごいなっ！

20歳は、更に更に気合いを入れて、感謝を忘れず、初心を忘れず、全力で進んでいきます。みなさんをたくさん笑顔にできるように、日々努力し考え、頑張っていきます。

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧市難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運，NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 17th單將於2017年12月27日發售。

另外，3rd Album -「難波愛～今、思うこと～」已於2017年8月2日發售！

初回限定盤 Type-N【DVD付】

初回限定盤 Type-M【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

通常盤【CD】

劇場盤【CD】

3rd Album - 難波愛～今、思うこと～
【MV】まさかシンガポール / NMB48[公式]

16th Single - 僕以外の誰か
【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by DD Mr_Snowman 雪巨巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

NMB48 Official‏
@nmb48_official
Following
More
いつもNMB48を応援していただき誠にありがとうございます。

10/4(水)に発売した
NMB48山本彩の2ndアルバム「identity」が
オリコンウィークリーCDアルバムランキングで2位となりました!!

皆様、本当にありがとうございます！